[地圖] 當一個選區超過九成以上投比民主黨 治安就會崩潰

South Central LA, Inglewood, Compton, San Bernardino, Santa Ana 係治安差地區

Detroit 8 mile road 分界線

因果關係會唔會倒轉咗

投gop係最安全?

又唔可以咁講
我只係話深藍色係危險區

因為治安唔好而投民主黨?
點會有可能

因為你覺得冇可能所以完全忽視其他可能性

咁妳諗唔諗到點解?
我真係諗唔到其他原因

1

Confirmation bias
典型混淆causation同relation

會唔會係nigger/窮人鍾意投民主黨
而nigger/窮人比例同治安成反比

*correlation

可唔可以同呢個幸福指數再比較下

3